（何妖弟子）劉馬車手指挖中國妹屎眼，再將屎摔落佢個鼻到

諗起都臭

lm

河妖契仔玩屎

樂巢係咪屯門公園公園娜娜 一撚樣既

入面有片

可惜冇we7，否則回post屌柒啲曱甴，
人地係何妖大弟子，得何妖真傳，
點可以比班芝麻人話

希望元朗國守衞家園，著上白衫打死佢地

支那女人個個一樣樣

呢條人渣黎

可惜有部分連登仔當佢神咁拜

臭味相投

愛國藍屍都要坐?!

董曉娜娜

藍絲質素。

yes

呢條友真係危險人物，係街見到佢都要掉頭走

笑到仆街

下集呢

原文都唔係咁寫

又話全程有片

依d仆街真係見一獲要打三獲

點解判咁輕???唔要條仆街坐返十椂八椂

咁仆街好難唔告佢

係舊片，你條友咩居心

新片黎架，五毛狗

咁仆街 判得少啦

嘩 呢個網好野黎
搵左單啱判嘅尋x滋事罪
條友不停上訪， 講到地方政府為左維穩壓力行賄被告多年
終於頂唔順拉鳩左佢， 判三年， 嘔返所有錢出黎

唔好乜都五毛啦
條友應該護主

佢真名唔係劉駿軒咩

推 7.1反國安法大遊行

佢見到何妖即刻入黎護主

梗係當佢神咁拜，呢D野咪正宗藍絲先做得出

連登大撚把啦

呢條垃圾都有連仔護

有冇師兄嘗毒

唔係話要做何妖繼承人咩？

好玩唔玩你玩屎.jpg

判得咁少？

反片好正常
剩係見到個女仔訓係到
馬車好開心咁
條link fb個on9group黎怕咩
仲以為有撩屎眼睇

大陸係咁架啦

呢舊垃圾仲未死咩
之前好似話佢死咗

兩個都咁垃圾
差唔多啦

玩埋屎都玩判咁少

Link ok

個支那仔既回覆笑撚死我

何妖都搵到個執葉律師位返黎 呢件強姦慣犯

你fakenews

做gym笑到停唔到口

得預告片

Fake 你老母

出返去幫河妖選舉啦

認真，強奸都只係三年幾?

cls

我邊有幫何妖，唔好亂屈

原文邊有玩屎

原文

即係樓主造假

認真我覺得佢暗黃嚟

佢一開頭出獄講過好憎中國

明知自己遲早賴嘢 講嘢又冇公信力

不如直接同對家攬炒

如果係咁政治智慧真係好高

我都係copy 人地資料

好過你撐劉馬車同何妖

好多劉馬車fans

強姦淨3年?

你答左人地問題先

咪答左囉 柒頭

咁都比佢諗到
玩到手指有屎 塞去佢鼻度清潔
唔知佢一早諗好 定玩到有屎先諗到用佢個鼻

真係抵佢比人拉
強姦完就掉人出街咁撚無品
識唔識幫條女蓋番張被
留低300 走人比返D風度好

原來係酒員工

原來冇得睇 咁唔開了

我邊一句有撐劉馬車同何妖

諗多左 佢呢啲人同畜生一樣
控制唔到自己

屌你老母 樂巢係娜娜黎

咁你咁幫佢spin 做咩
你同佢地有親呀

食屎狗

錯就認啦打橫嚟講

馬車係外國應該係連環殺手 禁室培育 既方向發展

3年真心少
老強起碼都10年

咪認左我copy 人地

但估唔到有咁多人撐隻食屎狗啫

屌緊你寫fake news撚有支持垃圾馬車

第一個咪屯公娜娜

Fake news黎，原文無寫玩屎眼

3穴玩齊重要拍片,咁扺拉啦

估唔到馬車1Q180 有咁長遠既計劃

開始犯案到被捉只係2.5小時

我咪認左我copy

估唔到竟然有人幫佢spin

咁有無老強阿

呢樣無得轉移視線啦掛

條女真慘，性病咁就一世

佢做啲衰嘢同佢契爺比都差好遠

所以佢係人渣，但唔代表你可以寫fake news兩回事

以前係咁推依條 on9 仔啲片既垃圾登仔呢 ?

何已完

你契仔好乖呀

有其父必有其子呀

一個斬人

一個強姦

其實你點知佢真係無挖呢

依佢性格好大機會成日拍片話挖自己

判決書一定唔會寫到咁詳細

樓主好撚惡，人地指出你段野有假就屈人幫何妖

香港人不嬲無罪推定，你藍絲？有罪假定？
你都係靠估，收收皮先

個腦袋裝屎！
好諷刺藍絲同劉馬車一擔擔 班藍絲中坑咪鐘意去大陸叫雞 佢地個藍絲老婆就去食海底撈東門買超A貨

我一早認左copy

第一點解要幫佢轉移視線

第二你點知佢真係無挖？

拿拿拿，你睇下你開始屈藍絲

同你討論下啫

挖屎眼無強姦咁大罪

子非魚就係大家都唔知，所以就無罪假定先，柒左就認啦，有咩好死頂呢

大家睇完呢條片之後跟住呢條片
所講嘅方法援助YT黃色圈啦💪🏻

你都無撚邏輯，成個藍絲咁

我咪認左我 copy

洗唔洗時光倒流入埋酒店fc

係你咬住唔放

你比較似藍絲

咬藍絲又唔見你咬咁大力

一個劉馬車就追住我黎咬

第二點好撚ON9,成個廢老講野咁
我唔知佢有冇掘就要當有?

btw條片好耐之前睇過,唔撚新啦

係
條友根本想搏上位

你做乜鳩？
你講緊香港討論區咋嘛？

其實佢一定係好痴線/個身有臭味,否則以佢高度D女一定唔會報警

請善用不推文

痴撚線

抗共前線，真入匪國插屎眼

咁你仲覆其他人話可以真係有玩屎眼做咩唔好以為我睇唔到

來原on 9 group 4小時前貼出

我而家無覆其他人玩屎眼

淨係同你傾緊做咩咬咁緊

我一向都話，如果憎佢先要更加推佢啲片，因為佢愈多人睇就愈無法自拔，搞到今日咁既田地
如果佢一早冇人睇既話，佢自自然然會無癮最後淡出變返正常人，就算黐線都唔會墮落到咁誇張

件衫唔同喎

五毛狗死開一二邊啦
一早block左

劉馬車有無玩屎眼不確定，此post 暫時告一段落

請善用不推文回覆

唔玩屎唔屌屎眼嘅話 人地都可能放過佢

放返出嚟應該都會俾人打死, 搞人地酒吧同事

佢自己屎眼都夠膽玩啦，點會無玩條女

chill睇開重口味

想睇

叫雞好過啦

好耐㗎喇

生仔應如劉馬車

屌以前班人吹奏佢最高質youtuber
咩唔發癲時有智慧又心水清
屌你老味強姦犯都吹奏

藍屍是禽獸

吹奏佢果班柒頭去晒邊

啫係你會當正宗藍絲神咁拜？

自己PO舊片仲話鳩返人五毛轉頭，惡到呢

大陸女仔 睇錢>樣>身高

菜刀

我又信佢真係有了人屎眼呀

D SAVE HK, 大陸狗同藍屍狂讚佢愛國, 罵示威者好~!

依家班垃圾極速割

屌 娜娜又係到嘅
世界真係細

好似

這個什麼雞巴人

又話佢有性病

好撚耐，以前馬車YouTube channel有

笑死

玩屎眼

仲要屌埋屎眼

但無屌閪果下先搞笑

咪玩落CLUB 落BAR 落PUB既女
睇外形多過錢囉

其實個標題佢自己作，我印象中何妖根本冇理佢

你寫假野 同佢有無強姦 有無關係？ 屌你呃人 係咪等於支持劉馬車

流馬車有性病架喎, 條女有冇驗身?

依啲讀唔成書不學無術嘅契弟會識得諗？
根本只係反社會/主流博出位

如果你話龍心可能係

屌你最重要果d留黎自己獨J?

自己睇 pin 啦

我諗本身佢姦條女都應該唔會追殺佢
條友玩屎仲要咁重口味真係佛都有火

拍片真係好on9

原來你係波台狗

判囚三年六個月有啲少

其實我覺得好撚曲

新你老母

咁睇條女post片時間的確係新

你估人人都睇曬劉馬車啲片咩

雞巴人

支国陽光司法唔洗你理

真。送中
香港少個支那狗大快人心

邊有人當佢神咁拜
個個都係笑柒佢

終於有返正常人

條友由天水圍墮天地獄獸癲到而家唔通都係潛伏做臥底？

同何妖一春樣

拎菜刀玩自己屎眼唔夠 仲要玩人地屎眼

點解咁詳細

劉馬車真係紅遍中港兩地

暗佢老味，黎條友早死早著
幾年前已經係地鐵站屌柒gphone，仲俾個阿叔笑佢鬥雞眼

生仔當如劉馬車

條友之前唔係生性病咩❓

劉英雄香港之光
北上大屌教訓支那妹
再一次為港爭光
本人代表連登仝人膜拜劉dalao

咁都係坐幾年，益咗佢啦！

競猜遊戲 劉馬車有無中出到大陸西 事關個新聞都無提到有無屌西 only講佢磨下磨下

我覺得佢係黎自香港既間諜人民政府快啲懲治佢

夠膽判中國兒子劉馬車坐監，個官想搞港獨？

屌你老母樓主，你條撚樣同藍絲有咩分別

大鑊！ 睇完條片我好L興奮！

到底係酒店房有cam、條醉雞其實無醉，定男版coffee 俾人打到作故仔，可以咁詳細描述個過程

屈毛開始

師兄你口味好重下， 竟然想睇人撩屎眼

屌佢著啲衫真係好撚樣衰

你個ac仲白過白紙

其實我想知佢有冇調入去個屎忽

台灣都有個一樣嘅網

好玩唔玩你玩屎？真係由細痴到大

何君堯接班人

就係貪免費有得食
比得起 300 去叫雞唔好？

屌你老母樓主篇文鳩作
雖然劉馬車坐監抵撚死

睇 pin 啦

好癲

😨😨

藍營篤灰

西環契仔啲𡃁屌件路人甲支那閪都唔得?

藍絲：生仔當如劉馬車

講生子如當劉馬車班傻鳩係邊度

呢條垃圾最好死係大陸監獄

嗰陣佢未入去坐呀嘛

他一直在下一盤大棋

撐警喎。。。。。。

物以類聚

大陸有無人接放學呢
咁搞人哋個女 做老豆嘅大陸佬
會點樣用土豪方式私下處理強姦犯

支持大陸將他槍決

撿屍咪撿囉
屌撚完就掉走人
男人黎講算最冇品

抵坐啦

劉馬車呢啲仆街 真係見一鑊打一鑊！！

希望佢喺監倉比人盡情"寬待"

識玩

死癲佬

有無片睇😂😂😂

講真 呢條仆街真係要見獲打獲

個定罪書標題出全名
內容用某某係咩玩法

點解會有人知得咁仔細？條女醉咗應該唔會知，間酒店有cam定條ON9仔自己爆響口，或者ON99自己錄低埋犯罪證據

馬車係唔係食咗樓主條女？

？

屌你copy大晒呀 真係放左流料喎
連登同新聞一早有啦 唔識fc?
有d悔意既話都算 第二點真係
我話樓主挖屎眼 大家點知樓主有無挖呀？

Fake news就 fake news 乜撚不確定？

吓？

鳩作咪好
有必要咁左膠？

痴撚線白卡佬
唔知以為佢中左六合彩
開心成咁

佢話佢摩擦可能冇入？唔當強姦？

唔係何妖女婿嚟嘅咩
做乜唔去救人呀？

咁點撚樣阿 洗唔洗同你道歉跪係度同你認錯阿阿屌你老母

你盲撚左啊，識唔識睇pin阿死港女

日日捕撚住連登先出post 啊冚家剷！

屌你老母，你呢啲正義魔人就係助長呢啲強姦變態佬既罪惡既根源

佢地覺得永遠有人幫佢講說話，先會做出呢啲咁既行為

咁你想逃稅喎朋友，洗唔洗幫你確定下真定假？

犯法架喎

若要人不知，唔好太低B

用起底以人廢言又真係肉酸左少少

咁撚蠢死左佢啦 我係講緊會唔會比對家發現
我而家又唔係自己搞生意逃乜撚稅
你慢慢確定啦 反正你乜都生安白造架啦

樓主一定係見到挖屎眼 心諗拿拿臨post上連登搏個熱門post 點知柒撚左又要面

佢強姦呢d無人幫佢呀
大家都係話緊挖屎眼係含血噴人
仲要出完流料 話你又知佢真係無做？
無證據都入左人地先 真係好野 助長正義一定靠你啦

你而家係做兩份工，問人報稅點唔比人發現喎

寫曬出黎，都叫生安白造

我pin 左出黎 off 左topic 啦，除非你唔識睇置頂

係似你想攞彩推post

仲要比人發現你做兩份工想避稅

會唔會比另一間公司發現呀嘛 唔係會唔會比政府發現
大佬 係人都知公司都會幫你報埋稅啦 點撚樣逃
仲要返份pt都要逃 合唔合邏輯呀
Cap d 9唔搭8既野以為捉到人痛腳好撚威咁 笑撚死
懷疑你係用個屎眼諗野

咁撚7蠢彩你都廢事 小學雞咁 自己慢慢屈

笑到肚痛

如果你同一間公司合謀呃另一間公司
唔係以為自己可以置身事外阿嘛

之前好似有班港媽想個仔學劉馬車咁叻咁孝順，唔好出黎搞亂社會

繼續作大啦
點合謀呀 呃左佢乜撚野 我有乜野利益？
快撚d告我添呀 弱智仔

如果你咁樣誹謗人
唔係以為自己可以置身事外阿嘛

好彩冇插咋 唔係就打杷都似

唔交稅喎，有咩利益你自己知啦
拿，你自己蠢到打出黎咋
唔係我屈你阿

佢撚有錢

呀哥 你係咪未撚讀完書 講d野on9到
你好似唔撚知香港稅制係點
上面已經講撚完 你自己唔撚明我都唔想再晒9我時間同你up

咁你唔留300都唔好掉返人出街呀

開始識驚拿

任何人蓄意意圖逃稅或協助他人逃稅而作出以下行為，本局可根據第82(1)條對該人提出檢控：
(i) 在報稅表中漏報任何原應申報的款項；
(ii) 在報稅表中作出任何虛假的陳述或記項；
(iii) 在申索任何扣除或免稅額方面，作出任何虛假的陳述；
(iv) 在根據《稅務條例》提交的任何陳述或報稅表上簽署，而該陳述或報稅表並不屬實；
(v) 對根據《稅務條例》的規定而提出的問題或索取資料的請求，給予虛假的答覆；
(vi) 擬備或備存任何虛假的帳簿或紀錄；或
(vii) 以任何欺騙等手法逃稅。

違犯有關罪行，可被判處罰款50,000元，並可被加徵相等於少徵稅款3倍的罰款，以及監禁3年。

咪叫左你快撚d告我 post出黎有撚用

強姦更加要g持啦
真男人 最好姦曬全部臭雞
我地連登仔最憎女人

要坐三年同劉馬車強姦一樣好慘

之前又話佢瓜左柴，咁快又坐監

車仔係亞洲第一天才

姦

快撚啲告 唔告死全家

佢應該玩撚完la入到去比人玩屎忽

劉馬車放監之後會唔會拍片屌鳩中國法官

可唔可以唔好放佢返黎害人

但佢食過屎

呢條撚樣放返出黎應該大把人招呼佢入icu

同我啲同事好撚似樣

樓主起完你底發現無post
無野屈到你 而家好撚嬲

佢唔係有性病咩。仲插入左。咁條女咪。。。。

真心痴撚線,又強姦又非禮又重犯都係三年半
維權就五年起跳加埋玩鳩你全家

死開啦垃圾

好玩唔玩玩屎

有冇諗過係共產黨屈香港人

呢條仆街去到邊衰到邊

有曬畫面，好臭我想嘔呀

推 7.1 維園見 光復香港 時代革命